星期日

咁好天都有嘅 心情靚返晒

仆街啦你

肩肩不如一齊野餐

我去馬灣玩

去挪亞方舟?

Join

帶埋禾反得吾得牙？

唔知 睇吓去到有咩玩

想自己去散心

想自己一個去玩

想痴實你

如果係女仔同我講會開心

史迪仔

食埋buffet

今晚燒野食

帶埋我

無錢糧尾

我毒撚！

幫我燒？

我燒嘢食好叻

你媾女仲叻